邊度仲可以買VSCO lightroom presets？

自問新手好弱平時都係VSCO cam (手機apps) edit RAW file
想試下用lightroom 自己tune平時用開個presets出嚟(VSCO C9)
但係tune極都係唔係好似
最大問題係noise reduction/auto較水平線呢啲VSCO係無...
VSCO lightroom presets 3月官方已經無得買，仲有無邊度可以買到？
如果我lightroom細執完，再export做DNG，放入VSCO做後製....export做DNG呢一下會唔會影響個RAW file嘅畫質？

搞清楚咩係lightroom preset先啦